[
    {
        "question": "كورة: كم هدف يملك ميسي على ريال مدريد ",
        "response": "٢٦"
    },
    {
        "question": "عدد بطولات ليونيل ميسي",
        "response": "٤٣"
    },
    {
        "question": "كورة: كم هدف يملك ميسي على ريال مدريد ",
        "response": "٢٦"
    },
    {
        "question": "عدد بطولات ليونيل ميسي",
        "response": "٤٣"
    },
    {
        "question": "كم هدف يملك سالم الدوسري في كأس العالم",
        "response": "هدفين"
    },
    {
        "question": "كورة:  هـداف كـأس الـعـالـم الـتـاريـخـي",
        "response": "كلوزة"
    },
    {
        "question": "لاعب سجل في جميع اقصائيات كأس العالم ",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": "كورة:   من هو هداف دوري روشن التاريخي",
        "response": "عمر السومه"
    },
    {
        "question": "كورة:   من هو اول فريق حقق السداسية التاريخية",
        "response": "برشلونة"
    },
    {
        "question": " كم دوري إنجليزي يملك نادي مان سيتي ؟",
        "response": "تسعة"
    },
    {
        "question": "كورة:   من هو اللاعب الملقب ب صاروخ ماديرا",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": " من هو  اللاعب رقم عشرة في ريال مدريد ",
        "response": "مودريتش"
    },
    {
        "question": "كم دوري أبطال يملك نادي أياكس",
        "response": "٤"
    },
    {
        "question": "كم دوري إيطالي يملك نادي يوفنتوس",
        "response": "٣٦"
    },
    {
        "question": "كورة: من هو أكثر لاعب ساهم في الأهداف في تاريخ كره القدم",
        "response": "ميسي"
    },
    {
        "question": " من هو الهداف التاريخي لكرة القدم",
        "response": "رونالدو"
    },
    {
        "question": "كم كان عمر ميسي عندما حقق رابع كرة ذهبيه في مسيرته الكروية",
        "response": "٢٥"
    },
    {
        "question": "من المنتخب الذي حقق كأس العالم 1998",
        "response": "فرنسا"
    },
    {
        "question": "من اللاعب الذي حقق الكرة الذهبية عام 2006",
        "response": "كانافارو"
    },
    {
        "question": "كم مره تأهل المنتخب السعودي لكأس العالم",
        "response": "خمس مرات"
    },
    {
        "question": "من هو آخر منتخب حقق اليورو",
        "response": "إيطاليا"
    },
    {
        "question": "رقم 7 في الاتحاد حالياً",
        "response": "كانتي"
    },
    {
        "question": "من هو مدرب الهلال السعودي حاليآ", 
      "response": "جيسوس"
    },
    {
        "question": "كم مرة حقق لويس سواريز الحذاء الذهبي",
        "response": "مرتين"
    },
    {
        "question": "من هو صاحب هدف الحسم للأرجنتين, في نهائي ماراكانا",
"response": "ديماريا"
      
    },
    {
"question": "كم كره ذهبيه يملك رومانيجه",
        "response": "٢"
}
      ]